撤銷楊潤雄家屬澳洲公民身份手

快簽

教育教除咗集會，仲要簽請願信，要楊潤雄家人冇得住澳洲

推

推！！返大陸啦垃圾

點解唔直接整澳州國會聯署？

Up

push

推咗先

甴近平

pusha r

Push

一定要拉一個指標人物落馬先可以振奮人心

Done

嘩嘩嘩

Signed

721831

done

PUSH
簽名師出動啦

一見即簽，冇野問。

signed

曱甴平
楊狗要為佢所做嘅一切負責
害尻我哋香港嘅未來
唔好比佢走

唔係唔簽呀

教師起碼簽齊

楊撚熊仆街了

呢班垃圾高官個個口話愛國，但個個都係外國人黎

得8萬幾
快啲簽呀

澳洲和牛正呀

下次double check吓d typo啦

just do it

推
推
推

攪鳩香港學生，但自己個細路就喺澳洲讀書及擁有居留權。

仲想返悉尼睇煙花？

仲差一半

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

簽簽簽

確定已有居留權？有就搞大佢啦，全家返大彎區啦仆街

S

呢條撚屌真係仆街含家剷 ...
快撚 d 簽..

A

Z

呢個一定要推

推到他食屎為止

呢條扑街唔配擁有西方普世價值公民身份

簽左
Push

推!

推 攬住一齊死

尋日聽到記招嬲到

愛國人才要留在大灣區

簽咗

最尾捐錢個下有咩用

死仆街陷家剷，佢自己的家人就去澳洲享受有民主有人權的生活，要全香港人的水平教育下墜到中共獨裁模式

P

U

H

Pish

簽
垃圾楊狗屌你老母

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

大家唔想出賣email
可以用
或者代埋屋企人簽嘅，更加可以用

澳洲有無聯署

佢完全係學術同思想審查 自己一家就做澳洲人

佢對仔讀邊間

pish

posh

呢個真係要簽
屌你老母人渣楊潤雄

「公投」 香港未來前路

Singed

推推

，

推！

推動

推！！！垃圾都不如既局長

分工合作，今年要佢全家仆街

簽左 推

Push push

------------

戰術研究學會頻道正式成立！

抗爭經過7個月，但去到而家，戰術討論係非常不足

呢個Channel 就係為咗促進戰術討論而生

如果大家仍記得be water，請大家回想下我地係點樣一路走來

我地係水，因為我地識思考
我地係水，因為我地會流變
我地係水，因為我地唔會固步自封

我地要贏，就要繼續變化
我地要贏，就要繼續進化

戰術唔單止係用黎應付對手，更係用黎反省自己

知己知彼，百戰百勝

------------
戰術研究學會頻道：

要佢冚家永遠留喺大彎區，享受大灣區榮耀

佢過到去又點呀

人哋啲情報機關唔會做嘢咩

不過等佢死全家全部留喺香港係好嘅

你夠膽咪過去囉

條仆街搞9香港細路

澳洲佬 奶共奶到出曬面

絕對要推

推到佢仆街

簽左

甴近平

呢個要簽。

即簽

楊潤雄自從上任教育局長以來，屢被質疑子女讀國際學校及到海外升學。楊潤雄過去曾在電台節目坦承，兩名子女過去均就讀國際學校，但解釋因為他派往外地工作回來後，覺得香港教育制度較「複雜」，入讀國際學校是「方便適應」。

全家返大灣區 世世代代效忠支國

推爆佢

Signed.

簽ed

［推到比立場/蘋果/議員睇到］強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

唔怪得條友轉晒口風...

你以咩理據要澳洲褫奪自己公民既國民身份
楊潤鴻就算罪犯滔天
都冇可能因為咁而褫奪佢家人既公民權架喎
連坐法係自由世界根本就係趕客
呢啲連署究竟係為咗阻嚇港共官員吖
定係變相宣揚緊我地骨子裏都係同極權一樣呢

到底係公民定居民？

公民即citizen，好難取消

居民即pr，容易好多

再推

搞鳩條仆街

簽呢個有撚用咩，
去澳洲搞啦

啲英文寫到一舊舊

未簽既快d簽

已簽

有料

快簽

Share

幫推

推佢老母

簽唔到嘅

好想瘋狂簽10鳩幾次啊

簽咗

Mr Yeung is deserved going back to China for his rest of life

係,
citizenship只有係同恐怖組織有關依類程況, 仲要係個人本身要有兩個國籍先可以取消到,
PR同 Visa就好似係只要移民局覺得嗰個人係對澳洲有威脅就取消得,
但係都唔係話咁易就發生,

特別係外國貪官/腐敗官僚嘅仔女嘅visa,
除非可以證明到佢哋有份幫佢哋老豆老母去做啲貪污腐敗反人權嘢, 或者佢哋老豆老母係啲臭名遠播嘅腐敗官, 如果唔係你好難可以單純因為佢哋老豆老母嘅關係而取消佢visa

612

生要見人死要見屍

有無多啲資料

佢老味，唔識教育但又屌9啲良心校長、老師

嘅聯署好似只係用黎壯聲勢，有冇跟進、自動send俾對口單位？唔知，可能要搞手主動人工處理，重要旨意人地肯開白鴿眼理先得
但國會聯署係人地公家野，有齊規矩機制，一過門檻就係受理，又有認受性重要有公僕同你專人跟，舒服好多

做咩成日有外國居留權，大陸唔好住咩？高官唔愛祖國咩？

咪係，對正目標出手先有用。
簽黎做咩

關閉香港警察Facebook專頁14/1

驅逐習近平女兒離開美國17/1

禁止匯豐銀行進入美國金融系統24/1

贊助2022北京奧運的公司不能享有稅務優惠 27/1

香港官員、警察及其直系親屬不能進入美國國境及聯盟國 28/1

日本《香港人權與民主法案》

海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

啱啱睇到APH(澳洲議會）可以整聯署，點解唔係個度搞？

其實呢個CHANGE IT 有無用?
簽左好多份, 感覺無一份有影響力
利申, 簽左

聽日上水遊行
請推行動po

習近平女兒唔係留係美國好D咩?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

打飛機

tui

Pushhh

推，已簽

所以我唔明喺change度開嚟做咩

要知道聯署簽得多都會攰㗎
之前德國嗰三個聯署已經係教訓

R

警甴

推推推 快啲簽

堆

依對仔女

撳錯不推文

bump

戴口罩

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

推爆！！！

搞完一灘屎想走？咪撚走呀屌你老母！！！

推到個9賊收皮

楊潤雄家屬請到大灣區渡餘生

局長級真係比較易搞 高官

唔推到你全家仆街仲係人？

up

楊家必須慘死

點解會咁少人簽ga?

係呢個page 簽完有咩用

講真而家澳洲自己都好大件事 燒到完全停唔到
都唔得閒理我地

利申已簽

澳洲籍干涉香港內政

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

Pidh

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

睇睇先

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

推死呢條仆街

good

香港親共官員, 唔應該有中國以外的國籍

推呀

推
簽左

澳洲未啫係大陸

簽埋呢個 全球版黃色經濟圈

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

gay

關gay咩事？

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

甴近平 幫手簽

仲未夠數？推

留佢喺大灣區

雖然照簽..
但再出呢類聯署要小心D.
係西方社會, 楊潤雄就算點仆街都好, 唔會影響到佢家人既公民權利. 尤其係一個當地公民.
再出時搵下有冇前車可鑒可以援引先, 否則, 乜都出聯署只會比人一句KO..
"果然係中國人.. 將自己意願強加係其他民族身上."
唔想同大陸人睇齊既話, 諗下自己既要求有冇影響人地既價值觀.

重欠4萬⋯⋯

幫手推

楊潤雄真心冚家產黎

柯屎個陣簽左

繼續簽

重欠4萬，keep going!

繼續努力

TUI

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

而家澳洲忙緊，遲D先出手

點解白人左翼幫中共鬧香港人？

因為左翼本身就係愛極權：

簽啊！

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

Tui

簽咗
不過老實講
嘅公投，除咗用嚟表態，可以點樣真正令外國政府做嘢？

簽左

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

簽呀

中國澳洲省，算撚數啦

831

做左先

雖然成功率得0.00001%，但唔做就0%

簽

簽啊～

Done
推

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

尚欠幾萬....快簽.....

簽左先

成班廢物

p

其實香港政府可唔可以褫奪我的公民身份？

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

簽啊

簽咗好耐、幾時公佈？

請求澳洲政府幫幫手

推 已簽

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺